\documentclass{article}
\usepackage{titlesec,lipsum}
\usepackage{bookmark}

\usepackage{indentfirst}

\usepackage[utf8]{inputenc}% pour écrire en utf8 dans les fichiers
\usepackage[T1]{fontenc}% pour les accents dans les pdf

\setcounter{secnumdepth}{6} % On affiche une numérotation sur une profondeur de 3
%\setcounter{tocdepth}{6} % La table des matières va a une profondeur de 3

\renewcommand{\baselinestretch}{0.2}

\titleformat{\subsection}[block]{\bfseries\hspace{1em}}{\thesubsection}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}[block]{\hspace{2em}}{\thesubsubsection}{1em}{}
\begin{document}
$body$
\end{document}
